荃灣站外出現撐犬街站

班呀姐呃飯食嘅[i

疑似頭目（我知我部手機揼得，完全focus唔到佢個禿頭）

成班呀嬸唔見得人咁，見到人拎手機就閃閃縮縮

派嘅嘢，兩面都一樣
（重覆拎咗幾次，然後撕爛晒掉入回收箱）
佢哋仲有部42寸SONY電視喺度播HKG報同中視黃智賢嘅假新聞

咁快收咗工

岩岩問佢地拎多張都唔撚俾 即刻屌撚柒佢